每日針水 有意請跟

$400 瓜達拉哈拉（0/+0.5) x 蒙特雷讓球主客和-1

Gum

錫非聯x落域治x昆士柏流浪x錫周三